Touches possibles :
    q:  Quitter l'application
    v:  Recharger les fichiers des nuanceurs et recréer le programme
    m:  Choisir le modèle affiché: cube, théière, tore, sphère, dodécaèdre, icosahèdre
